// Team we forgot: Justin Mohabir, Jonathan Song, Kevin Li
// APCS pd8
// L04-- Never Fear, Big O is Here!
// 2022-01-09
// time spent: hrs

/******************************
 * DISCO
 *
 * QCC
 * 
 *
 * BUB-QA
 * q0: If a pass requires no swaps, what do you know?
 * a0: It's completely sorted
 * q1: After pass p, what do you know?
 * a1: There are p elements in the correct position
 * q2: How many passes are necessary to completely sort?
 * a2: size - 1
 * 
 * SEL-QA
 * q0: How many passes to sort n elements?
 * a0: n-1 passes
 * q1: What do you know after pass p?
 * a1: There are p elements in the right place
 * q2: How do you know if sorted?
 * a2: We do n-1 passes, so we know n-1 elements are in the right place. The last element then must also be in the right place because there are no other options
 * q3: What does a pass boil down to?
 * a3: One loop through the array starting from the initial value
 * 
 * INS-QA
 * q0: How many passes to sort n elements?
 * a0: n-1 passes
 * q1: What do you know after pass p?
 * a1: the elements up to p are sorted, but may not be in their final resting place
 * q2: How will you know when sorted?
 * a2: When no more swaps need to be done at the n-1th pass
 * q3: What constitues a pass?
 * a3: 1 iteration through the outer loop
 * q4: What must you track?
 * a4: The location of the partition in the array
 ******************************/
